希望政府快d開放電動單車

考26排期太耐，屌佢老母d人個個走去考，開放電動單車等一部份人揸電動單車自然少左人考26，排期就會快左

港島有單車徑先啦

考牌業咁壟斷，點會開放俾你
你睇下的士牌咁散都傾唔到開放俾uber

駕駛學院一個導師先得皮半人工6*9hr per week
計埋OT 都未必過2萬...

唔撚可能啦
支那都開始禁
想死咩支港政府

唔係，係影響運輸業商家利益多d

其實係駕院壓價，中間食唔少

我睇新聞話港共有意開放電動單車，加上超級單車徑9月落成

唔使諗 肯定冇可能
依家就係焗你坐地鐵巴士